攬炒成功發動英國跨黨派Early Day Motion 同 會喺國會質問外政部！

【突發】難唔代表唔打！攬炒成功發動英國跨黨派Early Day Motion 同 會喺國會質問外政部！

// TG節錄：
除咗組織1.19全球大遊行，其實我地團隊係英美日等地都有默默努力做緊野。

今次就update 一下大家英國線新行動。

實有人話日落帝國、英國信唔過等悔氣說話。
但老老實實，難打唔通唔打？坐喺度對國際屌票係唔會令奇蹟降臨。

踏入2020，我地9/1正式重啓「英國跨黨派國會香港小組」，仲邀請咗經歷過Poly一役嘅Dr. Darren Mann 作為開幕嘉賓，講述非人道情況。

國會小組主席、自民黨黨鞭Alistair Carmichael MP 聽完分享之後，就聯同我地團隊研究後續行動。

第一炮，就係喺28/1喺下議院發動Early Day Motion (待辯動議)，跟進Dr Darren Mann 提到嘅非人道情況 同 代香港向聯合國反映。

EDM係俾唔同政黨表態嘅國會工具；唔受重視嘅議題通常得2-3個下議院議員簽署。而我地嘅EDM出咗一日已經有13位議員支持。

而第二炮，就係我地成功說服保守黨議員 Stephen Hammond 會喺今日(29/1)香港時間7pm喺下議院正式辯論並質問外政部 BNO holders 權利。

最後，放眼本土線、國際線，所有努力短期內未必會見到成效，但係我地就係要堅持，同不斷搵新方式破局。

香港政府唔會救香港人，只有香港人先可以救香港人。

註：
早排有人呃神騙鬼，話英國隨時出兵，只等香港人「授權」終止《聯合聲明》。外政部(英國領事館)嘅舉動固然令人憤怒，但亦揭穿咗依班人假傳消息，同老點終止《聯合聲明》嘅行為係有幾戇居。引以為鑑。

———————
🔥正牌攬炒Channel🔥

連登完整版：

#國際戰線 #UK

全面封關